有冇巴打已經冇諗住買樓？

份糧都係比吓家用 租樓 去旅行 買奢侈品？

有冇ching 分享吓？ 或求屌醒？

有冇同路人

堅持啦 儲錢點都要 樓市唔爆咪一路儲 一爆就係上位機會

而家d fd 都係攞嚟去玩

無諗住生仔

生仔 仲未諗到咁長遠

咁你咪跟住拎埋去玩囉

Push

1516

垃圾
唔好害人啦

租樓算

純討論啫

有冇抽居屋先

有，因為父幹已經買左。靠自己上樓，10萬一個月都唔知夠唔夠

食都未夠食